今日再一次證明，7.21元朗國當晚黑狗係明放水比鄉黑發動恐怖襲擊

今日咁多流浪狗，7.21當晚就無晒狗，一隻都唔落地

次次都prove 到

其實每次狗既行動都證明721係恐襲，次次班和理非屌狗都會屌呢樣野

5.8都係啦!

而家可以屌多樣，23+2公斤

又自己推下先

成個警隊都腐爛透
721 唔係淨係黑社會, 而係香港警察同黑社會共同策劃既事

算唔算係世界上，唯一會「協助」恐襲發生嘅警隊
真係亞洲第一、世界第一

點會冇狗呀，鄧狗連自己佈咗幾多狗力都唔講就明顯知你地會計到出黎啦

再push下